(超突發)Ex搵返我2

是咁的，佢係我屋企附近返pt

近排搵返我想同我食飯，已知佢散咗個零月

求巴絲一齊討論劇情發展

之後呢

所以呢

好似有啲企圖，我帶唔帶佢食嘢好

利申紅巴

想搵人分享下

搵下附近邊到仲有房 無就酒店

尻痕

野戰算啦,房錢都唔好蝕比佢

巴打所言甚是

又一單鳩硬心軟

不了，冇呢個打算

佢女仔嚟

中

出

之前拍拖冇搞過佢

ex:無見咁耐，都搵番你條傻西埋單

想

玩到個西鬆哂添 搵返毒撚睇下睬唔睬我先

心同鳩都軟

咁啱樓主就係果個毒撚 約下先

集氣

比人中出左 拿拿臨搵件毒撚埋單叫佢養便宜仔先

幾個月前情況同你一樣
但比個絲打屌醒
我建議唔好理佢
想傾嘅話可以留tg

機會黎啦飛雲，不過先生請埋左張單先

講還講，唔好講咁白

分手都仲係處，而家唔知